(大反彈）消息指今日新增超過30宗確診個案！！

！奕晴V 型反彈！

姓賈？

没事兒

可接受可防可控

好穩定地反彈

奕晴deep V